黃之鋒 及 譚得志 監獄收押所中被拘捕 消息指涉嫌違反《港版國安法》 !

目前在牢獄中的黃之鋒及譚得志去年亦有參與民主派初選。消息指，警方將於今日到石壁監獄及荔枝角收押所以涉嫌違反《港版國安法》拘捕兩人。

都真係幾撚好笑
我真係屌你老母

Wtf

成件事都幾on9 坐緊再拉多次

係監獄比人拉，成件事有幾撚反荒唐

又幾撚有創意喎

咁有冇得保釋